有無清玩親遊戲都開外掛/旁門左道

之前pad用外掛升到600幾lv
抽曬金蛋先關咗個外掛佢
出街同frd玩又可以威威豬
有時玩rpg就多開刷野/刷錢送返俾主ac
升到頭100名就金盤洗手
真正享受遊戲
預咗連登仔一定話我大種乞衣
幾皮野都俾唔起
但我就係俾唔起
撚鳩啲課金傻仔就係咁撚爽

當然唔少得跑online
用外掛刷咗幾套裝先真下左享受遊戲

-mm

慣左用技術去撚鳩課金同垃圾外掛

介紹返有個app叫iosgods
入面勁多ios game嘅破解/外掛

上右下左

當年玩BFB用外掛
啲傻仔日撚日篤波篤撚到手指斷都未80

唔係講緊pubg嗰啲純技術game
係講緊屈裝/屈槍嗰啲

有啲正式啲嘅mode咪關咗佢認真玩
eg大運動會 渾沌mode

寫好一個外掛嘅成功感
打一世機都唔會有

咁又太仆街
我頂多都係刷下裝就算
出去同人練就認真玩

點睇上連登都旁門左道

Mh9

上上左下-mm

我覺得rpg打怪升lv類型用下掛無咩所謂
最低限度唔會影響人 勁左又可以帶下人
相反會好憎啲係要用技術玩既game開掛 例如cs,first person fps之類